請所有大隻義士出到黎要露出皮帶位，証明你無駝槍同警棍

推

101賀佢老母

GOOD IDEA

全民攝衫

攝衫都係一個好主意推

改遊行dress code 攝衫

有用！推！

攝你老母咩，知唔知幾多人著甲 幾多人著大褸雨褸 成班冷氣軍師
利申:覺得可疑嘅一班人就可以搵班手足黎合理地搜下身 唔比就知咩事

著甲同攝衫有咩衝突
雨褸咁撚透 你攝左衫入面有野會見唔到？

出到嚟有人話嚟搜你身重可疑啦

Push

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

你知道唔係得透明雨褸嗎?
著甲要扯開先睇到腰邊 請自行fc

一個人懷疑 兩個人懷疑 一堆人懷疑咪問下搜下拍下身 大家手足做咗幾個月 唔覺得有咩問題

推！

雨褸同大褸點攝呀 甲仲on9 攝唔攝都睇唔到啦

收埋落袋唔得嘅？

就算係黃色果隻都好透 除非你係用露營果隻就冇得講
著甲要扯開即係唔易拎到啦 咁樣己經夠
攝衫係其中一個有效既方法
都唔知你咁大反應有咩居心

袋張無show 人名地址名同公司名既月結單算

懷疑看係鬼啊嘛，月結單嗎，拎去睇啦！

人工同班狗唔同啊，臥底？

十一一定做

坦白講，邊個想搜我身我都唔想俾佢搜，你一搜，鏡頭就埋來，然後全世界目光就當左我係狗

對唔住，我唔想無啦啦受呢種目光。

請睇番今日live水炮車前 手足們深藍色個件 居心就係大家要更冷靜地發表言論 唔好乜都叫人快啲share快啲推爆 真係有fc到先好咁做

咁你攝唔到邊個怪你？
一野就攝人老母做乜鳩？
你咁多橋又唔諗下可以點做？

咪話有合理懷疑就可要求搜身

唔攝9成有槍

前線撞到咪互相拍下大家
增進下感情

咁你搜完我一次走左之後第二批過黎又話搜咁點？
我一晚要比人搜幾多次？
咁不如好似瀨尿牛丸咁溝埋一齊做
攝到衫既就攝 攝唔到就預比人搜啦

攝衫

係前線來來去去都係同一班人啫 你唔會突然由中排上咗去做法師 好易認

圍來有人懷疑咪自動攝囉

唔係鬼攝下有幾難

槍仲可以收係長褲小腿位

係咁易認既話點解次次都有鬼混到入黎捉前線既？？？

當然 唔係100% 但最前線嘅我諗好多都見過大家副裝 通常被鬼㩒低嘅都係中前排黎 建議可改善 唔想罵戰

到時着風衣喎

必傳

咁都係還原基本步
攝到就攝啦 你覺得依個方法真係咁差咩？

攝到就攝呢個ok 但唔係要狂推叫人攝 。 sorry我語氣重咗啱啱老銅走緊

警棍呢岳義士一樣有
但是無論真槍定假槍打左先

我都語氣重左 sorry
小心安全 10.1前線見

推到上熱門

有冇問過前線咁做可唔可行? 擔心未有共識姐 sorry

大撚把手足不嬲都有棍啦，只不過為免誤會從來唔會show出黎

好心如果見到有人有棍，唔好馬上以為佢係鬼，同佢好聲好氣慢慢盤問先。鬼從來係睇行為，唔係睇裝束。

你搜下我 我又搜下你
好多時間咩

出去前線睇下個世界係點啦
又或者你就你黑警囉

隨便你起底又好咩都好

佢點收埋啊

攝衫除咗柒d 同防唔到小腿槍袋同胸側槍袋（唔知香港用唔用）

算目前最好方法

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外半尺位左右，當狗推開門一半時可再次卡住度門

另外，當見到裡面有條長條型嘅嘢伸出來篤下篤下篤走個門塞，就要準備起跑撤走了

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

啱 推

防身既好少可收係袋，對佢地黎講拎得出黎都比人溶左

10.1 隨便問無攝衫嘅手足show腰

唔捉鬼，不過最好自己表明清白
攝衫露耳仔呢啲好易做啫

一兩個小動作，可以救返好多前線條命

push

全民攝衫 多謝合作

露耳仔好危險 耳特徵好似都可以認人

你係咪狗? 係咪好驚?